親女屈父性侵案 1男2女涉威嚇女童作假口供被控

01月25日(五) 16:22

中年巴士車長涉持續性侵犯親生女兒X而受審，最終X在庭上承認捏造口供後，車長日前被判無罪，惟警方事後拘捕1男2女，指3人涉威嚇X在庭上作假口供，3人被控一項串謀妨害司法公正罪。案件今(25日)在屯門法院提訊，暫毋須答辯。裁判官押後案件到3月8日再訊，讓控方索取法律意見，期間3人還押。

案中被告依次是42歲男子，以及分别為40歲和65歲的2名女子。控罪指他們於去年10月20日至今年1月16日期間，在屯門一單位串謀妨礙司法公正，即威嚇女童X在庭上作假證供。

據了解，次被告在案發期間探望正被覊押的首被告時，首被告着她帶X離港，而她最終在上述案件開審前帶X返回內地。至於第三被告則被指要求X與辯方律師合作，否則會失去父親。

峰迴路轉新奇有趣

早知

嘩屌個細路女以後條路點行呀
俾老豆姦已經慘
仲要俾身邊嘅人恐嚇
呢度仲係咪我認識既香港黎架

會唔會再告返個老豆?

係

咪係

D老而不真係on9

以為教唆個女唔頂證個老竇就冇事。點知拉三個，監倉中國新年。

所以而家咪告妨礙司法公正囉

五連髮夾彎

好似講明上次個老豆脫罪，今次捉徦口供，都唔再告佢強姦條罪

等陣先 有D亂
呢三個涉嫌教唆個女作假口供
咁個假口供係指有強姦定係無強姦個女

42歲首被告咪係老豆囉

個老豆唔係比人告緊

老妨同老強，邊個坐少啲？計返都抵啦

刑事拘留十日

入到去都係

點解段新聞唔講埋？？
一男二女？直接寫個老豆加另外兩條友被控嘛

佢呢單亂倫，起碼判十碌。

老妨點都着數啲

tvb劇情咁

坐一定妨礙少，但法官一定重錘出擊

痴撚線

劇情反轉再反轉

其實有冇得推翻區院嘅審判？

萬一連妨礙司法公正都入唔到，......

在2004年的一場官司中，上訴法庭批評現行的最高刑期不足以起阻嚇作用，其後香港政府研究修改法例，取消7年的刑期上限，跟隨英國交由法官全權決定刑期[3]。最終在2008年立法會通過《2008年成文法（雜項規定）條例》，令法院可對妨礙司法公正判處以任何刑期的監禁及任何款額的罰款。

在香港，妨礙司法公正按《刑事訴訟程序條例》第101I條，原先最高可被判監禁7年及罰款。但判監的刑期卻常常引起爭議。例如在2002年，歌手謝霆鋒在一次駕駛失事後不顧而去，由所屬經理人公司英皇娛樂的員工成國定冒認司機（俗稱“頂包”），藉以逃避法律責任，結果事情曝光，但最後只被判社會服務令，而其他涉案人物包括警員都被判監4至6個月（但被判監6個月的警員出獄後獲終審法院裁定上訴得值，獲判無罪）[ 4] [5]。在2004年的一場官司中，上訴法庭批評現行的最高刑期不足以起阻嚇作用，其後香港政府研究修改法例，取消7年的刑期上限，跟隨英國交由法官全權決定刑期[3]。最終在2008年立法會通過《2008年成文法（雜項規定）條例》，令法院可對妨礙司法公正判處以任何刑期的監禁及任何款額的罰款

判撚番佢廿年

屌你老母，篇報道寫到唔清唔楚
而家係個老豆加佢兩個同黨涉老妨嘛
又唔寫呢點最重要嘅野，係都要講一男二女
含糊到咁

邊個話一定？
今時今日d司法

炒哂車

一個坐變三個坐

個女都幾慘。。。十幾歲就比老豆老強，大個左仲要比人話老豆老母係監犯

全家仆街

仲要俾child登仔話係死臭雞添

成件事依家係咪咁:
老豆被人告強姦, 後尾個女話係屈老豆, 結果老豆判無罪
依家發覺"個女屈老豆" 呢個口供係假既, 就告老豆同2女老妨?

好亂呀

女童取精放入西，咁都信？仲有個法醫官！

依家應該係個女指証老豆老母同埋個唔知乜長輩恐嚇佢俾假口供啦

垃圾長輩 祝幫兇屋企人老癌中風

連登仔大炒車

連登仔又炒車

咁假口供係:
個女屈老豆 定係
老豆姦個女?

um, 一日未定罪都仲係疑犯。

真係 就算被告主謀假口供？

這就是香港

裁判官頒下命令，嚴禁傳媒報道X的姓名、住址、職業，以及X與各被告的關係。

個女作假口供會唔會告埋老防？

女，天下無不是之父母，唔係你屋企唔戴bra , 老豆唔會咁....

吊佢老母，教唆佢果條友都冇腦，個理由咁唔make sense，一定穿

咁而家即係有姦定無姦？

因為未判, 公眾媒體唔可以公開疑犯身份

其實寫到咁好難估唔到.

我都係話涉嫌姐

合理發展
香港性教育咁失敗，但居然一個11歲既細路女知道自己老細打飛機?又再知紙巾包住個d係精?最後仲咁醒同挖得開自己個窿刮d 精入去?
之前大家都話等睇有人等拉架啦，不過估唔到拉得3個咁少
又蠢又窮又淫，垃圾

on9? 咁一開始都唔應該話個被告係佢老竇啦

自膠，老豆

其實係難再告，兩單case可以合併嚟審，而且即使入到老妨，你都只能證明個女俾嘅最後口供係假，唔代表開頭嘅口供係100％事實嘅全部。而環境證供的確唔夠證明個老豆係咪真係有搞個女，最後只要其他證人（AKA老母）封口，普通法精神之下都好難入到老豆

如果係台灣，應該成家俾人打，抵

入曬去過年

如果係台灣 呢單算小事 應該唔會叫佢作假口供

咁樣甩到強姦，以後咪個個都咁做
罪名唔同爭好撚遠啦，就算刑期同強姦差唔多
又唔使入性罪犯名冊，入冊唔使做性罪犯又唔同

應該無得再告強姦, 有著數喎

樓主班友係咪低能嫁，有小小理解能力同留意之前單案都大約知道個情況啦。
先係個女告發個老豆強姦佢，跟住個老豆 (之前新聞報個老豆 42 歲，同呢單新聞首被告一樣，仲要咁岩被覊押。99% 係個老豆！) 叫次被告帶個女離港，應該似係想無証人告強姦而甩罪，跟住唔知做麥鳩又番來香港作供推翻曬自己原先既口供 。而第三被告就嚇鳩個女仔叫佢同強姦案個辯方律師合作。
由於個女係強姦案推翻曬自己口供，咁慈母 / 控方實比法官問候，呢個情況咪慈母咪要查發現原來係老坊囉。

做乜鳩話埋我

打錯字者
改返啦

老豆得42歲
另外兩個女被告仲老過老豆
唔似係老母喎
會不會係姑媽同阿嫲之類

之前班話人地十二歲細路女係雞metoo果班child登仔呢

成家人都痴撚線
個老豆咁就消遙法外

屌 咁撚so 咁個女慘了 得返佢同老豆....

次被告40歲，大機會係老母，但其實都唔可以100％肯定

我都想知

sad

咁埋好低

有社署睇住好d掛

老母帶個女報警架喎⋯⋯

屌 人渣

老母後悔啊

一罪不能兩審

律政司有得上訴下話

有

上訴唔得咩

咁都唔上訴真係法律已死啦

就定罪嘅上訴要有新證據，但係妨礙司法公正即係假口供嘅控罪未審完一日都唔能夠話取得新證據。

係咪好似之前改左例極嚴重罪案 (謀殺一定係 呢單唔知）如果有極重要新證據可以重新再告

個老豆唔係離婚再娶咩
會不會繼母

個官嬲嬲地判重d添

上訴庭可以發還重審麻

等妨礙司法公正 單罰判左 先重審強姦

九品芝麻官

不能上訴，借另一案例

法官判刑時指謝臻麒在案中因低智商及怕母親受累，遭周凱亮脅迫犯案。對於謝謀殺罪脫，法官稱平常不會評論陪審團裁決，惟今次須指出裁決毫無疑問屬正確。但有知情者透露，謝庭內庭外表現判若兩人，質疑「扮叻就話難啫，扮儍容乜易吖」，坦言釋放他的後果難料。由於案件由陪審團作出無罪裁決，律政司在法律上並無上訴權，故關於謝的一部份已了結。

都係睇有冇新證據啫

好撚多傻仔成日留言話咩炒車炒車
炒你老母啊戇鳩

之前既post 連登已經大比數估個女仔被迫改口供
炒車撚收皮啦

個老母迫個囡改口供
咁似大陸既

係咪全家都大陸閪

姦左呀，問，問你老尾！

睇完篇野除左知道果然個囡比人迫改口供之外仲發現好多兒登仔閱讀理解係有問題

老豆姦完
肯定班呀公呀婆迫佢改口供

乜鳩呀 條女都仲你處 關咩事 根本冇姦

其實強姦一案基於假口供所作嘅裁判結果，如果冇得上訴都幾on9。

咁罪狀A判罰較老妨重，我諗方法用老妨頂，咪好撚著數？

以後犯咩事都好
係唔係都去收買下恐嚇下証人先
甩左身再比人告老妨冇所謂啦

我10歲識咩係打飛機同上緊咸網
個女仔知道有幾奇

如果告得入 個官應該會判最高判期

三個人有份威嚇受害者作假口供
42歲人渣老豆，40歲（疑似老母），65歲 廢老

痴撚線 冚家都仆街咁滯
可能愈捉愈多人

毒果話仲有1個

呢三條友是非觀都好有問題，拉撚晒就岩。呢啲仆街學咩人生

據了解，次被告在案發期間探望正被覊押的首被告時，首被告着她帶X離港，而她最終在上述案件開審前帶X返回內地。至於第三被告則被指要求X與辯方律師合作，否則會失去父親。

成班都閱讀理解F
"次被告在案發期間探望正被覊押的首被告時"
個記者都提晒水話首被告之前被覊押啦
之於由咩事被覊押, 就自己諗

邊個爆料呢咁？

正負皮就係
睇留言十個有八個都係幫住個老豆

極醜惡今次咁認真

一家人拉曬最爽

人神共憤

成件事我覺得起訴果邊好垃圾，冇啦啦證人口供180度轉變都唔搵警察查問多之先？
連登仔都知件事有機會屋企人逼供啦、果理法律讀屎片既？

問題係寫新聞一定將最重要讀者最想知嘅嘢擺喺前面，呢段仔叫做Lead

明明果一男係老竇(又係男又係42歲又係叫L.C.L)都唔清楚寫埋出嚟，偏偏喺末段先要咁含糊咁寫出嚟

有人唔明都好正常喎，唔係個個讀者都係讀過書架

如果係真既，個女仔真係好慘，比老豆搞完，仲要比屋企人咁樣恐嚇。咁細個就要比原本應該係自己最信任既屋企人咁樣傷害同背叛，你叫佢以後點會再信其他人

Hahahahaha

個女仔突然係庭上改口供
就算佢之後點講都好
佢都已經唔係誠實證人,
特別係呢D性侵案, 證人口供可信性係好大因素
疑點利益歸於被告, 一定脫罪
所以律政司今次真係冇野可以做
唔應該屌律政司

口供一早呈堂
即場否認查條撚

開左堂 就要審嫁啦
依d係程序

依家警察 咪起訴三條撚樣 妨礙司法公正囉

大西北既人係鳩d ，集低智，on9 於一身

利申: 屯門人

下 無可能性侵方面完全無事啦 老妨重判加7年 正

案發的2015至2017年期間，X與被告、母親、弟弟、祖母及姑姐，一家六口居於粉嶺一公屋單位。

有姑姐唔搞搞女

但係睇警方當日庭外既回應 有少少似事前已經知事主會改口供

老妨已經取消咗限刑期，即係判終身監禁都得。

如果唔係謀殺犯搵人恐嚇證人改口供咪好着數。

好多時都係跟差佬d 新聞稿寫 份稿有乜料就寫乜

份新聞稿如果講明係邊個 記者好難亦唔敢斷定寫落去

其實依家妹睇條女合唔合作

怕又反口，因罪成全家坐監，而且相信判不輕

同電影《導火新聞線》劇情好相似…
『故事中智叔因為女兒當年因喝醉後被人強姦，結果慘遭殺害，可惜在審判時因為被告收買了其中一名重要証人，結果無罪釋放。不過一年後智叔得到當時証人的資料，從而得到有力的証據，可是因為香港有一條法例，是不准許同一被告再用同一個罪名去告他上法庭的（一罪兩審），這是因為要保障被告免受不必要的騷擾。於是，智叔就決心去令大眾知道這個問題，令立法會正視及修例，最後就引發了電視台的爆炸事件。』

真心想知點解唔可以返轉頭用老強入罪？

有個姑姐同住

咁兒戲？唔告佢性傾親生女？法律漏洞有冇咁撚大

剛剛search過下
老防喺香港係咪無限刑期？
有無試過五年以上？

個女好慘
俾老豆姦
成家都唔幫佢
屈佢改口供
前幾日終於就犯認屈老豆
俾全世界傳媒寫衰
身敗名裂
如果唔繼續查落去Close file
個女仔咁就一世

個老豆可以繼續姦淫個女

即係點呀?有姦定冇姦?

利申屯門人果個on9仔只係證明到自己係智障

強姦案律政司唔可以上訴?

即係老竇有姦個女 個女告老竇強姦
之後老竇連同兩個人恐嚇個女叫佢畀假口供話自己老屈老竇

咁開過一單新case 去做，再拉再告又得唔得？

但串謀老妨呢？

你老母有病呀，你做定你係受害者呀咁撚燥

會唔會查查下，一陣有人話係辯方xx 教嘅，咁咪拉多幾個？

真係以為個女改口供甩左...差佬律政師就咁順攤信你先得架..個老豆姑姐老母真係一家親入去坐 一換三低玩

認真咪好

終身啦屌

Bad end
因為自己成頭家散晒
但又證明唔到自己比老豆姦

成班仆街小心收尾個幾年

但唔洗入性罪犯名冊

肉便

唔同情況，有無陪審團差好遠

屌你老母真係佛都有火
班親戚有無人性？
65歲廢老十成九係個條仆街既老母
到呢刻都幫住個仆街仔
祝佢臨老過唔到世加無仔送終

之前都覺得好可疑
點會玩到陰道入邊有精液

得個老母正常 識去報警
42同40 歲 應該兩公婆嚟
都唔知係咪個姑姐同佢老公

如果妨礙司法公正入到罪，咁強姦案嘅口供都可以推翻啦

強烈祝賀反metoo厭女連條仔又炒車

強姦13歲以下兒童最高刑罰好似係終身
老妨搏下抵好多啦
利申 孌童變態仆街死啦！食幼幼

一定係班廢老親戚
拉9晒班仆街就岩

成班都係危害社會

入監倉一齊比人打撚死啦

陪審員反對通過的案
律政不能上訴

辯方律師都係正一仆街黎

姐係個老豆監要照坐
但冇左條強姦罪去證明個女真係清白比老豆姦過

至於第三被告則被指要求X與辯方律師合作，否則會失去父親。

咁即係真係有姦

一早都話咁細個無可能識身體力行屈老豆

講大話屈老豆強姦係唔奇, 但放老豆啲精入陰道屈佢, 我相信無正常女仔會咁做

咁係呀嘛，問乜撚？仲要笑哂口，姦左定無女姦都唔關你事啦，柒頭

告埋佢

會唔會女夾老母屈完，
老豆搵人嚇番佢地先出黎認屈，
但喺依家老豆D人比警犬查到

你會唔會諗多左呢

嗚 個細路女好慘。。。
最親嘅人褻辱佢 其他屋企人又唔支持佢 仲怪佢搞到人渣要坐監 迫佢改口供
點解你要生係咁嘅家庭

小學根本唔會知有精呢樣嘢/唔會知條撚會出精

咪報左佢老豆老母係個女仔12歲開始係廳扑野
所以個女仔好早熟咩都知囉

比我估中晒
個老婆比個男人嚇兩下就驚冇飯開，叫個女改口供，個老婆真係雞黎架

同埋肯定個男人當埋個女都係雞，先會屌得落個女
DLLM 諗下都反胃作嘔

巴士佬點都要民事索償佢地三個, 彌補收入精神損失

咁識諗， 就唔會攪到咁啦

香港唔可以一罪兩控

點解可以咁ON9覊留緊仲叫人去影響證人
BTW睇到3個都還押最開心

綜援拎少一半，個老婆梗係唔制啦

你去望真啲，大比數係一面倒罵個女仔係雞，少數人理性啲話唔信/有保留嗰啲就全部都幾十個負評，跟著仲俾班人圍串做人唔好咁天真，死拗啲細路女小學已經識食煙飲酒做雞老江湖，仲覺得自己好醒

見面有冇綠音 冇綠音 佢地礙口唔認都冇計

第二單案......

唔好嘈 返去上個POST睇

老妨有佢份 一個衰亂倫強姦 而家家婆 老婆一齊衰老妨

巴士車長涉姦 親女突推翻口供 稱不滿父偏心故誣陷

建議你睇埋呢個post先講野

希望老妨判得入（三個都入晒），首被告刑期參考打甩咗嗰單強姦嘅量刑嚟判。

然後，警方向受害人再攞口供，律政司以老妨入咗加上新口供（解釋原審時受害人點解臨時改口供）為理由，對強姦一案提出上訴，最後又入埋，兼且老妨同老强兩項判刑分期執行，咁就大快人心啦！

另外想問一下，羈押期間羈押人士同探訪者嘅對話，係咪有懲教人員在場聽住㗎？（之前煲呔放監嗰陣好似係咁講）如果係嘅話，搵個懲教人員出嚟作證，應該夠隊死首被告同次被告喇啩？

親生女喎

係監獄入面既待遇會同性罪犯一樣

唔排除個男人一直當佢老婆係雞
佢腦入面諗住 雞生出黎嘅都係雞
所以屌得落

唔公報姓名既目的係唔想俾人起底，

以連登仔性格，俾你知道老豆係咩名，一定搵埋個女咩樣，再笑鳩佢臭雞，咁佢一生就真係玩撚完

之前睇X好似仲有個姑姐喎
次被告係咪姑姐呀？

頭幾次就話有傷痕即
佢姦左15到17年
報既時候都唔會有啦

上個po已經有連登仔話個女係雞啦
仲話11歲破處好閒 真係痴撚線

如果強姦條罪入唔到，咁樣淨係以妨礙司法呢條罪嘅刑罰可唔可以增長到強姦嘅水平

炒車再炒車.jpg

連登仔：作口供唔代表個女唔係雞

香港好似唔可以係同一單案用同一條罪告佢兩次 ？

真係入哂去坐 垃圾家庭

如果第日揾到真愛，千萬不要坦白告訴過去，起碼9成連登仔不會接受

去到終審判完
就唔可以告第二轉

阿嫲

個女童
如果有鞭刑嘅話幾好呢 呢啲人渣死不足惜

你唔好道德撚上身 代表覺得單嘢好荒謬，有乜問題？係唔撚關我事，難道關你事？第一日上嚟呀，一個 幫晒你老母搵客搏屌，戇鳩仔

發覺呢句百搭

連登精神
法治新秩序

不嬲老妨廣義好多

點都好過強姦

睇都知啦
仆你個街10歲識得自己抹啲精落自己下面？
知道咩係打飛機 知道抹落去會屈到人老強？

1男2女疑威嚇一名女童在庭上作假口供，共同被控一項串謀妨礙司法公正罪，今在屯門裁判法院提堂，各被告暫時毋須答辯。裁判官押後案件至3月8日再訊，以待控方索取法律意見，其間3人須還押。

首被告為42歲報稱任職專營巴士司機男子，次被告是40歲報稱為家庭主婦女子，第三被告是報稱任職保安員的65歲女子。3人報稱住址分別在粉嶺和屯門。

控罪指，3人於去年10月20日至本年1月16日期間，在屯門一單位內串謀妨礙司法公正，威嚇女童X於法庭上作出虛假口供。法庭下令不能刊登可識別女童身分的資料，以及不能報道各被告和女童的關係。

其實成家入去坐曬仲好啦，如果唔係，個女仔繼續同姑姐呀嫲住，實比佢地憎到入骨日日虐待！

所以最好就拉曬班仆街！等個女仔生活都安全啲

恐怖 仲要諗班友坐緊/坐完後個女仔生活點

No double jeopardy but obstructing justice

屌佢老味直接焚化咪算囉，嘥米飯

40歲似係呀媽

睇年齡應該係老豆老母同呀嫲

希望女童儘早離開個鬼屋企

你係咪on9㗎
法庭嘢係要咁寫
好似你咁寫
個記者總編同傳媒會被告contempt of court㗎
無知真恐怖

小心炒車
女人好古惑

咁大單案佢老豆應該還押緊，點出嚟恐嚇個女？

捉你出嚟打 屌你老母

一個二個唔睇內文

據了解，次被告在案發期間探望正被覊押的首被告時，首被告着她帶X離港，而她最終在上述案件開審前帶X返回內地。至於第三被告則被指要求X與辯方律師合作，否則會失去父親。

#metoo

控方可以上訴？

大陸人 屌

又係粉嶺 ...唉 垃圾區